長沙灣友入...希望連登有愛...

我領養左隻唐狗
點知啱啱晚帶佢行街
條狗帶太鬆 走甩左

夜晚9點半走失 已經搵左3個鐘
最後見到響蘇屋邨巴士總站後山

雖然佢只係一隻好普通不過既唐狗
但佢係我求左屋企好耐先肯比我養既第一隻狗
希望大家幫手

9075 8611

臨走失身上有條白色既狗帶

慘慘 push

Help

推

幫推

Up

不過點解唔標題打埋走狗

Pish

住蘇屋附近 會幫手留意下

點會咁大頭蝦
幫推

如果搵得返的話要小心喇 幫推

推 幫手搵

多謝
宜家成個人荒曬
做乜都跳曬制咁

推到搵到

領養應該有晶片
希望有心人可以帶佢去check 啦

幫手留意下

住美孚幫你留意下
推

Push

pish

我落街幫你搵一個鐘

我係大4喜果面，一陣落街睇睇

help push

住附近 幫你留意下

試下放一堆有你陣味既衫褲, 同埋糧到水係最後見到佢既地方
然後企係附近睇佢會唔會出現
有機會係岩岩走失, 所以好驚咁哩埋左

pish
不過依種唐狗深水埗周街都有 有冇更多特徵

我都知
條尾成日縮埋 好細膽

無乜特別特徵

甩左繩有無項圈???

多謝 有愛

push~

隻狗咩名

佢係掙扎左個頸圈

Josie

send 左比長沙灣朋友

希望搵得返

留多少少資料

狗名
性別
大約年齡
size

放生佢啦

Josie
女
10個月
企起身概140cm
大份女黎

頭先心急 無寫得詳細 sor

落行食宵夜幫你打個轉

Thanks

推推

巴士站附近 順寧道 保安道d後行同公園都及過 唔見
巴士站後山同地盤咁夜就無法搵啦 你加油
你走失位置原地企天光搏運啦 屋企有printer就貼街招
無心養既就算數 呢d唐狗就算見到都當流浪狗 多數係地盤流連

我知佢樣真係好普通 好流浪狗

幫推一下

幫推
希望樓主快啲搵翻

.

巴打 祝你早日搵番佢!

好少聽狗會走失

點走失又無講 突然唔見 定睇住佢跑, 向咩方向跑 又無講

你去左邊搵 而家情況點 都唔知

除左貼街招,原地等,等運到 無野好做囉

隻隻狗都咁嘅樣....
比個名黎叫下睇下有冇反應...

推！

搵翻未 狗狗一定好驚
有無人推去其他forum 或page幫手

我覺得肯特登領養唐狗既一定係好人

幫你留意下

上facebook啲狗gp post下啦

點解可以放放下狗走失？
越叫越走咁？

訓唔著，幫推下

係咪平時喺ymca附近放狗？
希望搵得返，幫你留意吓
被主人放棄過，宜家蕩失路孤零零，一定好驚

btw原來連登都有啲人住長沙灣

佢以為你玩追逐遊戲
點知佢地跑得勁快

不過我地唔係狗
真係唔知點解要走...

嗨巴打記唔記得我

幫推

美孚撚幫推

辣殺主人

地盤佬
秋風起
唐狗

點會條狗繩鬆得滯唔知

最醒既一定係你啦

幫推
btw跳你老母制

自由無價

推
希望樓主搵得返隻狗狗

搵倒未？

狗肉滾兩滾 神仙都企唔穩

push

記得
thanks

留意下

有意思咩

幫推，希望快d搵到

搵到未

Josie
女
10個月
企起身概140cm
大份女黎

琴日係西九個面見過一隻狗似走失
但唔似你個隻頸上面有個圓形既吊咀

今晚返屋企幫你留意下

希望有人見到幫你hold起狗狗 記得留意下走失狗啲Facebook group
唔係個長出沒 唯有幫推

推!!
係深水埗返工 係街到會留意下

push!!!

住果頭，會幫手留意下！希望快d 搵返佢！

隻唐狗好可愛
希望盡快搵到佢

推到你搵返隻狗

住公屋？

Post咗上Facebook 未？
放上唐狗會比多啲人知啦
祝樓主早日一家團聚

PUSH

推 希望快啲搵返狗狗

驚佢失身定比人食?

希望快d搵返

我一陣落街食完早餐搵下

東九撚幫推

搵到未？
推

係呢頭番工，幫你留意下

lm

推呀

幫推
希望樓主快啲搵返隻狗

住長沙灣會幫手留意下

幫推
收工會留意下

會唔會走左入地盤 你去地盤問下啦

好樣衰隻狗

你電箱黎？ 乜撚野叫跳曬制

推下先,樓主加油
一定可以搵得返

同你推

同我個隻好似樣 希望你快啲搵返佢

出街幫你留意下

狗仔幾可愛 幫推

而家mk 語當潮語 吃屎啦你地
是咪年輕一代學左班mk
Btw 得閒幫你留意下啦

我試過有朋友隻雪橇 係屯門走失 結果隔左幾日係葵涌廣場搵番佢

係鍾意你都唔會走啦
分過佢啦

係蘇屋做緊野 幫手係地盤睇下見唔見隻狗

你隻狗叫咩名？

再推

樓主講下而家咩情況

幫推😭

Hope your dog can come back real soon

大力幫推

走左佬，自由重生

唐狗 push

啱啱又上山搵左2,3個鐘
乜都無
希望唔好上左龍翔道
會比車碌死

Push!

up

搵返機會好微
慘
隻狗又要開始流浪

狗仔兩隻前肢上面膊頭位有堆向上延伸嘅淺色毛
算唔算特徵??

利申: 唔熟狗，9估

推爆

唉 我對佢唔住

你有冇帶佢去打針卡？
如果比人捉左都可以比反你呀

開post唔講下隻狗叫咩名？

唔追下post？

幫推 希望無事

岩先係蘇屋附近幫你睇咗半個鐘 唔見有

Mon 下啲Facebook group

做咩唔同佢整番個狗牌啊

Help pish

希望快啲搵返
近排秋風起

仲未搵到？

未

我仲行緊

咁啱我有野做去緊長沙灣，會同樓主留意下！

祝早日揾返

有冇試過係走失附近大叫佢個名？
再po去fb走失唐狗嘅group

搵返未呀樓主

搵到狗未

josie加油

加油

樓主比心機唔好放棄 我前幾日走失咗隻貓 今日搵返

多謝大家幫推
不過仲未搵返

加油！

個電箱出事？

唔好意思
mk左一下

我都試過走失狗，好彩有好心人幫我hold住
嗰一刻好似世界未日咁，所以我明白你心情

佢帶住頸圈都好D，唔帶真係無人知有人養
有無post去FB唐狗會？嗰邊應該多人見到

希望你搵得返隻狗

岩岩見到你FB個post啦

最新消息
有人響長沙灣天主教英文中學附近見到
不過狗衝左落去見唔到

推 狗狗好驚 希望快d 搵番

路見不平 推post相助

去咗球場？

幫推，希望快啲搵返

pish 希望快啲揾翻

搵翻未？我好少去嗰頭！我叫我老豆送貨順手留意下喇

隻狗個樣好柒好搞笑

推。
好慘

再push

有無再係附近兜下
唔好放棄呀

一路行緊
今日行足6,7個鐘

一路搵順便貼埋街招

你個名
有愛

連登真有愛

推推推

跳你老母制咩 錯亂就錯亂啦

po左上fb未？
同埋執漁農，愛協，問下有冇捉到

push
巴打可以上adopt_savelife到叫佢幫下手po相尋狗 見個ig都好似幾多人幫手尋狗

推一推 番工喺附近 會幫手留意下

幫手推推，隻狗狗叫咩名呀？

加油唔好放棄

幫你推下

會唔會去左永康街果頭玩？果度多車房狗

推 狗狗快d返屋

狗狗好可愛
乖乖快啲返屋企啦

推
望早日團聚

我初時估會去咗蘇屋地盤

幫推
樓豬都要加油

幫推
樓豬都要加油搵

蘇屋成個山頭㗎喎
最怕佢唔係落咗李鄭屋 上咗山就好難搵

希望樓主快d搵到
呢頭多老野大陸人 秋風起分分鐘食埋你…

希望快啲搵得返

肯領養仲要領養唐狗既人真係好好 天氣凍喇 希望你快啲搵返佢

搵番未 幫推

已食, 好味

推 希望樓主揾到

幫推 樓主加油

我推

重要係呢D區走失
真係小心D比蝗捉

推啊 狗狗好得意

有無晶片？

頭先係屋企行過去美孚沿路都有留意下但係見唔到

啱啱喺荃灣見到隻唐狗仲以為係佢 不過佢都好似係失狗黎

得閒可以去睇下有冇晶片

我係長沙彎地盤做 會幫手留意下

琴晚12點左右係保安道見過一隻唐狗 但我岩岩先睇到個post

樓主住個到養唔養得狗架

希望快啲搵返

幫手推

希望快啲搵到

help pish

係荃灣西附近???

佢逃走你仲要搵人夾佢返去

推 狗狗快d返去樓主身邊啦

幫推 希望快啲搵得返

繼續推

推呀 要快啲搵返佢

咩色？
我由4,5點到啱啱都響保安道附近

我好似有收到佢電話
但唔係我既
照下晶片 搵下佢本身主人

希望你快d搵返

仲未搵返

未
流浪既第二晚...
對唔住呀 josie

搵多幾個親戚朋友大包圍一齊搵啦

幫手一推

幫推
希望樓主快啲搵返

。

玩鳩樓主電話先

多謝大家幫推

成日係長沙灣，幫你留意下

希望樓主搵到

Push 會搵得返嫁！！

up 希望搵得返 有冇post fb？

Help push

有呀
各大fb都有

幫你推一野，希望你早日搵返狗狗

仲未有消息 ？

未
發散左好多人 好多消息
已經麻煩左好多人

樓豬夜晚去長沙灣附近地盤睇下，夜晚十一二點聽到好多狗吠，我老豆話應該係看門狗，利申: 住保安道，有養狗，叫左屋企人留意下

，pish

狗狗

推 希望快啲搵返

推
希望快啲有好消息
狗狗乖豬快啲返屋企

on9當有趣

佢咁細個真係會好驚
你平時會帶佢去邊架
試下去果度搵喇

推 屋企都養左幾年唐狗女 祝巴打同佢早日團聚

衷心希望樓主會揾得翻

接觸社會後發覺除咗屋企人就只有狗狗對你最真誠
希望快啲搵得到

我都住附近，聽日落樓幫你留意下，撐住呀巴打

你老母就比我地掛緊啦

人係最唔可信嘅生物

多謝
今日已經行到好攰

Pk。啱啱先見到個P.O.,今日食飯係白田見到，應該由蘇屋座山過黎？

等等過黎？

有無張相睇下先

有無放上荃灣人fb page問下
天氣開始凍
希望啲主人可以快啲搵返走失咗嘅動物

咁係咪隻狗唔知養唔養得所以自己走咗
樓主住邊關乜嘢事呢
領養要畀班義工查家宅
見樓主住嗰度唔養得狗就唔會畀佢領養啦

住私樓
養得狗

推俾樓主睇

快啲打比樓主！

依家去睇下

真係入咗蘇屋？

宜家睇
因住天未光

但你肯定係佢黎？
有條白色頸圈

岩岩係荃灣中旅社條街見到隻唐狗行過，條尾又係咁圈上上面，影唔切相sorry

但有無可能會行到黎荃灣

希望樓主快啲搵返佢 天氣開始凍
上次同仔仔散步 佢突然唔肯行 係咁扯住條繩
結果畀佢扯甩咗個胸帶 佢即刻向後跑走
周圍亂跑 差啲跑咗入7-11 好彩仲喺屋企樓下
所以好快就同屋企人合力抱返佢 唔係就衝咗出馬路
但嗰吓個心真係離晒 好驚咁就失去佢
所以好搏命跟住佢跑 陸運會都無咁快

樓主加油！啲貓狗義工平時亂捉小動物 需要佢哋幫手就影都無

幫推
一定要搵返

巴打希望你搵得返
我個日exactly係蘇屋幫姐姐影結婚相個堆人 見到你好迷茫搵到身水身汗 希望狗狗早日回家

希望狗狗早日歸家
幫推

嗰隻唔係JOSIE。。。係燒味店放養狗

唔係走失嘅就好

順手幫樓主推post

（借人acc reply）HELLO樓主。。。我係你領養Josie嗰個機構既義工
你黎領養嗰日我都喺道...嗚
我都希望Josie可以快D返到屋企
辛苦晒你同一班機構既staff+義工出盡奶力去搵...
奈何我前排比狗咬要日日放工去洗傷口，無時間幫手搵
希望到時我weekend得閒搵既時候Josie已經搵返。。。
搵狗真係唔容易，但D staff真係好落力幫手的，至少你不孤單

加油，希望你可以快D接返隻大BB返屋企

推
再推

樓主搵人fb 出post 留意下
有時啲人只係上fb

唉 好內疚
一心諗住比個好屋企josie
點知宜家又要流浪

其實有架啦，但路過既你如果可以既話麻煩都幫手share下比多D人睇到
感謝感謝

推 已share
希望快啲搵返

唔使搵佢地，唔會幫架
毛守連救傷左既動物都無時間，點會幫你搵
而且你自己個機構都有出人啦，係搵就睇下有無其他好心人幫手，貼下街招都好
至於平姐。。。黑歷史太多，好多狗都有入無出
唔好搵呀

我都好對唔住你地 尤其阿may
睇得出josie係佢心肝寶貝

隻隻都係佢地嘅心肝脾肺腎
唔見左無辦法，最緊要搵得返
我見last sighting喺巴士總站，有無話見到邊個方向走?

我個日係現場
同行者話跑左上山嘅方向

上左山
之後荔枝角道又有
再之後響明愛醫院對出又有
然後上面話白田出現

Share咗fb個po去其他狗狗group，希望快啲搵得返Josie

Pish 幫樓主些牙左去Facebook
一定會搵得返

再感謝大家幫推po

我都有養狗 好明白樓主依家嘅心情
希望可以快啲帶返佢返屋企啦！！！

繼續推

多謝你咁熱心推

推再推

頭先係荃灣見到呢隻狗仔自己一個

佢長期放養架？

唔係josie黎
不過琴晚都有有心人打比我問係咪呢隻

...放佢自由行咁

輕輕一推

今次應該我人生中
麻煩最多人幫我執手尾既一次

推 快啲出現啦

嘩 點解可以咁多走失左既狗?

推下

幫push

再推
快啲搵返

幫推 祝樓主快啲搵返

揸車兜緊

！

諗到呢d好心痛 同時又好嬲個主人個唔小心

希望你會搵番佢啦

放棄吧! 你隻狗一早死左

推...希望狗仔快啲搵番

開ac咁耐第一次番cm
希望樓主快啲搵番josie

留*

存在感唔係咁刷

聽取巴打意見
入左白田
不過唔見

推 樓主唔好灰心

樓主加油 相信你會搵得返佢架
幫推

樓主加油！不要放棄

真係會灰心想放棄
但聞下佢條狗帶就可以差電

祝早日尋回愛寵

有無入李鄭屋蘇屋？近泳池嗰邊比較靜
佢仲驚緊或者有機會

有呀日日返屋企必經之路

Push 會無事搵得返㗎

Oh
Good luck

已經變左人地晚餐啦

推
樓主試下放啲佢嘅用品 或有你味嘅嘢係附近

幫推
希望狗狗快d番嚟

狗唔一定好似人咁行大路

巴打去到啲屋村/屋苑試試落車周圍睇下

因為呢啲反而無乜車路

希望你搵得返josie

推

收到
聽日試試先

希望唔好啦

PUSH
有冇SHARE去FB

當然有

無見到佢個可愛樣咩

加油 一定搵得返

幫推 會搵得返架！

幫推 加油唔好放棄

唔好放棄

屯門大把。自己揀一隻

淘過另一隻啦

加油啊 唔好放棄佢

推呀推 樓主加油

唔好放棄！josie等緊你架

以前親戚係街執隻狗耳仔又係呢d闊大又dup既
好醒好乖 有隻貓仔仲同佢好fd 已經百年歸老左
希望你都可以搵返隻愛犬

Josie 快啲返黎啦

幫你放啲狗友fb群 希望幫到你

你老母都就死

幫推，希望早日找回狗狗

上李屋花園同李鄭屋泳池之間個山岥好多野狗 有陣時成日打交又吠 話唔埋跟左大佬

Push push

再推下

幫推
不過你咁樣領養無耐就走失，對方領養組織好有機會會blacklist你

幫推
希望早日搵番！

你可以試下post上動物村村公所個facebook page
果到好多人睇

宜加點 搵反未

幫推 唔好放棄

認真，好多時係草叢，我上次搵狗都係發現佢係草叢

有冇人一齊夜晚叫樓主夜尿?

我都知
好愧對佢地
我自己都想blacklist自己

樓主會係邊頭搵？一陣出去幫你搵下

我響李鄭屋同蘇屋果頭搵
多謝巴打

係
跑得飛快

樓主腳短
祝你早日搵得番隻狗

我都知我腳短
接受左事實好多年

天口凍煮黎醫肚

等樓主好消息

樓主仲未搵返
幫推

仆街啦屌你老母
有冇諗過樓主感受
有冇諗過狗狗幾驚

推啊
樓主唔好氣餒

應該識路返屋企的, 唔好放棄 !

有幾短先會追唔番隻狗

多謝

放心
我自動無視d冷血comment

推到搵得翻

？

搵到未？幫推

有有心人通知我了
不過唔係josie

123

幫你推一推

加油0幫推

繼續幫推

南昌個邊有幾個地盤，有冇搵過個附近?

無喎
隔咁多車路諗住行唔到咁遠

佢都由美孚去到蘇屋啦

推啊

3日

我對佢唔住

你已經好俾心機搵架喇

想問下隻狗係咪要上山搵？見之前話佢跑左上山？

係呀
我已經行左座山接近10次
今日放低左d糧響山度
希望佢響果度就食

仲未搵返？

加油樓主

搵番未？推

可以試下貼街招
寫明有酬人地見我細個都唔收...
試過咁搵番隻貓 好明你唔見左佢既心情

幫推
有無搵fb d 唐狗group幫手搵？

有

推
狗狗好得意呀
希望可以快啲搵得返啦

下 搵返未啊 佢叫咩名啊？

推 樓主唔好放棄

樓主

樓主嗰隻狗女嚟

狗女黎
多謝留意

btw我申請左幾日入唐狗呢個grp都無人approve 我入

訓醒一推

長沙灣跑到入元朗 勁

加油呀巴打

其實狗住野外會好過d

有冇晶片 打左去愛協同漁農處未

有晶
打左
已經第六日
Josie BB

加油 一定會搵得返 佢等緊你搵到佢一齊返屋企

再幫推

樓主 唔好放棄

再推
佢一定會冇事架
唔好放棄呀

打左晶片都搵唔返
我覺得其實晶片方面係時候要檢討下係咪有需要加入追蹤功能，等主人唔駛走狗果陣咁驚
當然可能有啲位會收唔到，都好過依家樓主無了期咁得個等字

咁當然係主人先知道個晶片既追蹤device啦，唔通連漁農處都有咩

見到樓主張尋狗啟示 會盡量幫你留意下

住長沙灣+荔枝角附近
會幫巴打搵下！
有無去過蘇屋巴士總站下面個屋苑搵下
我之前見到有隻狗係個邊屋苑嘅花草到訓

你係咪想入 我幫你

好呀 麻煩你呀
我申請左嫁

Added

大家好有愛

快d搵返

最近我聽到樓下好多狗叫聲,但又唔似俾人打個種叫,齋吠,唔知確實地點係邊,每日啲叫聲都唔同...

推 如果我唔見狗一定喊死
樓主加油

我喊左2日

推!

今日下午喺蘇屋行到去深水埗都無發現

36

見樓主仲未揾到狗狗，幫手推推

希望快d搵番狗狗，佢自己一個係街好慘

搵返啦
多謝大家
我愛大家

下次小心d啦

搵返就好
但係點搵返？

有個疑似流浪漢打比我話見到
我即刻狗衝過去
之後就見到佢喱響公園d櫈後面

恭喜樓主

爆po前搵到 可喜可賀
狗狗應該都嚇親
下次小心啲